【IDEA】文宣組可唔可以開個facebook專頁

我發現facebook缺乏咗呢樣嘢！！！
快快快

支持

唔需要啦
一直咪運作得好地地

有咩用?

我想相信有一部分人已经深入虎穴紧任何社交平台，
文宣做得咁好睇紧係要开个fuckbook专页加大宣传啦！！！

真心好好玩，我係有理性既废老来架！！！

Lm
想加入但唔知點入手

唔好
根本無文宣組 個個都係文宣組。
你去幫港出聲洗吓佢地腦仲好啦

人人都可以做